［公投］寫英文你用正階定潦草？

用正階
用潦草

溝埋用投邊邊？

楷書

潦草

+1

一時時

+1
開頭正階 "s"尾用潦草

冇考慮過呢點
因為我識嘅人一係正階一係潦草

我都係正階，潦草我好核突

兩溝

中一開始已經冇用過潦草

潦草學極都學唔識

潦草
自問寫得幾靚 結果好多人唔識睇潦草

一向都用狂草

好潦既正階

兩溝
但係啲人無乜心機慢慢睇

行書

新細明體

每個詞第一個字同最尾果個字正階 中間潦草
用lihkg 為例 L同G係正階 ihk就潦

d高層好中意用潦草寫野 好似醫生開藥單咁
次撚次都要成個office一齊埋去估佢地寫乜

通常全大楷，所以寫得好慢

潦草出去開會寫野真係比人屌柒你

正楷 但D人問我寫乜

狂草，狂起上黎自已都睇唔明！